攝衫之外 仲要係真black bloc!

成日睇相大家雖然都係黑衫
但好多人嘅黑衫都有大logo呀公仔呀等等
其實要認 真係認到
不如大家試下返轉件衫着？
實現真·black bloc!!!

聽日一齊賀佢老母！

屌 係反轉

反轉呀！

一齊反轉着

反呀反

不如試下反轉？

推

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

係內外反轉呀！